聖誕禮物苦惱區

又到一年一度頭痛既時間
諗唔到送咩禮物比男/女朋友
一人n個idea, 大家交下貨
我送/收過既禮物

Timberland 鞋 $1000左右
DW手錶 $1000-$2000
太陽眼鏡$800